呢條友係唔係暗串蘋果篤灰

我諗係

大雞樂

推

似啦。

点睇得出？

有個塞位，暗示蘋果影左相

菠蘿係型